\hypertarget{namespace_t_a_g_e_d}{}\section{T\+A\+G\+ED Namespace Reference}
\label{namespace_t_a_g_e_d}\index{T\+A\+G\+ED@{T\+A\+G\+ED}}


\subsection{Detailed Description}
This script is meant to process a \hyperlink{class_hero}{Hero} U\+RL file and DL the 

Classe gérant une liste d\textquotesingle{}agrégats.

Cette classe permet de récupérer la liste des agrégats disponibles depuis un répertoire spécifié. Elle fournit également des méthodes pour obtenir le contenu d\textquotesingle{}un fichier d\textquotesingle{}agrégat spécifique, ainsi que pour obtenir la valeur d\textquotesingle{}un champ spécifique dans le fichier d\textquotesingle{}agrégat.

Computes the \hyperlink{class_co_sky}{Co\+Sky} algorithm 

Handling all \hyperlink{class_cuboide}{Cuboide} related computation 

Class computing a \hyperlink{class_cuboide}{Cuboide} using the B\+NL algorithm 

Class computing a \hyperlink{class_cuboide}{Cuboide} using a Brute Force strategy (not meant to be exact or fast) 

Class handling an Emergent \hyperlink{class_cuboide}{Cuboide}

Composed of 2 \hyperlink{class_cuboide}{Cuboide}, presenting the initial state and the final state of the data 

Handles the \hyperlink{class_i_d_e_a}{I\+D\+EA} program running and results 

Class handling all displays of Sky\+Cubes and associates 

Class handling a Skycube

Concepts de base \+: Data\+Set \+: Ensemble de données indexées par les Row\+ID d\textquotesingle{}un côté et les Col\+ID de l\textquotesingle{}autre Row\+ID \+: ID chiffré d\textquotesingle{}une ligne de donnée ( Tuple ) il est directement issu de l\textquotesingle{}ordre des données d\textquotesingle{}origine, il remplace l\textquotesingle{}ensemble des données d\textquotesingle{}identification des données d\textquotesingle{}origine Col\+ID \+: ID alphabétique d\textquotesingle{}une colonne de donnée ( Attribut ), il remplace les noms de colonnes des données d\textquotesingle{}origine Cuboide\+ID \+: Combinaison des Col\+ID composant le \hyperlink{class_cuboide}{Cuboide} 

Class computing a \hyperlink{class_sky_cube}{Sky\+Cube} using the B\+NL algorithm 

Class computing a \hyperlink{class_sky_cube}{Sky\+Cube} using a Brute Force strategy (not meant to be exact or fast) 

Class handling an Emergent \hyperlink{class_sky_cube}{Sky\+Cube}

Composed of 2 Sky\+Cubes, presenting the initial state and the final state of the data 

Class handling the list of available algorithms

Collection Game Data 

Collection Player Data 

Collection Table presentation 

Collection Team Data 

Hack\textquotesingle{}N Slash \hyperlink{class_hero}{Hero} Data 

Hack\textquotesingle{}N Slash Competence Data 

Hack\textquotesingle{}N Slash Item Data 

Hack\textquotesingle{}N Slash Player Data 

Hack\textquotesingle{}N Slash Table presentation 

Match 3 Game Data 

Match 3 Match Data 

Match 3 Stroke Data 

Match 3 Main 

Classe représentant la page d\textquotesingle{}accueil.

Classe représentant la page de modification des agrégations.

Classe représentant la page de collection d\textquotesingle{}agrégation.

Classe représentant la page de données de collection.

Classe représentant la page de parsing de collection.

Classe représentant la page de gestion des agrégations.

Classe représentant la page de données Hack\textquotesingle{}n Slash.

Classe représentant la page de parsing Hack\textquotesingle{}n Slash.

Classe représentant une redirection vers le jeu Match 3.

Classe représentant une page permettant de créer une agrégation de données.

Page de base pour le lancement d\textquotesingle{}analyse dans \hyperlink{namespace_t_a_g_e_d}{T\+A\+G\+ED}.

Cette classe représente une page pour afficher une agrégation.

Cette classe représente une page pour afficher une agrégation en \hyperlink{class_sky_cube}{Sky\+Cube} Emergent.

Cette classe représente une page de test.

Cette classe représente une page de test des accords.

Cette classe représente une page de test de la classe \hyperlink{class_co_sky}{Co\+Sky}.

Cette classe représente une page de test des classes \hyperlink{class_sky_cube}{Sky\+Cube}.

Cette classe représente une page de test de la classe \hyperlink{class_sky_cube_emergent}{Sky\+Cube\+Emergent}.

Parser Collection ( Pokemon Showdown ) 

\hyperlink{class_hero}{Hero} Parser for Hack\textquotesingle{}N Slash ( Diablo 3 ) 

Parser pour Hack\textquotesingle{}N Slash (Diablo 3).

Cette classe est responsable de l\textquotesingle{}analyse des données Hack\textquotesingle{}N Slash (Diablo 3) fournies en texte brut. Elle extrait les informations pertinentes et les organise pour une utilisation ultérieure.

Cette classe représente la connexion à la base de données pour l\textquotesingle{}application \hyperlink{namespace_t_a_g_e_d}{T\+A\+G\+ED}.

Elle étend la classe Database, qui contient les fonctionnalités de base pour la gestion des connexions à la base de données.

Cette classe représente la connexion à la base de données pour l\textquotesingle{}application \hyperlink{namespace_t_a_g_e_d}{T\+A\+G\+ED} en mode \char`\"{}\+Hide and Seek\char`\"{} (HnS).

Elle étend la classe Database, qui contient les fonctionnalités de base pour la gestion des connexions à la base de données.

Cette classe représente la connexion à la base de données pour l\textquotesingle{}application \hyperlink{namespace_t_a_g_e_d}{T\+A\+G\+ED} en mode \char`\"{}\+Match-\/3\char`\"{}.

Elle étend la classe Database, qui contient les fonctionnalités de base pour la gestion des connexions à la base de données.

Classe de base pour les pages Taged.

Basic page for a Taged Web\+Service

Default Web\+Service (doing nothing) 

Service Web \hyperlink{class_match3}{Match3}

Gère toutes les données \hyperlink{class_match3}{Match3} provenant du \hyperlink{class_match3}{Match3}. 